[和理非入]有地方需要和理非去幫前線手足

就係屋企張床

唔好因為擔心勇武而留守
玩陣地只會害死前線走唔到